<?xml version="1.0"?>
<rss xmlns:g="http://base.google.com/ns/1.0" version="2.0">
	<channel>
		<link>https://ledkontur.com.ua/catalog/filter/page=2/</link>
		<item>
			<g:price>3510 UAH</g:price>
			<g:title>Фасадный светильник двустороннего освещения S-WL-4</g:title>
			<g:description>Фасадный светильник s-wl-4.    Можно использовать для освещения фасадов старинных зданий, живописного освещение, освещение торгового центра, освещение в музее, зонирование гостиничного коридора и другое.</g:description>
			<g:link>https://ledkontur.com.ua/fasadnyy-svetilnik-dvustoronnego-osveshcheniya-s-wl-4/?sodship=y</g:link>
			<g:image_link>https://ledkontur.com.ua/images/33/23878217707901_small6.jpg</g:image_link>
			<g:id>00018</g:id>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:product_type>Архітектурне і Промислове Освітлення &gt; Фасадні Світильники</g:product_type>
		</item>
		<item>
			<g:price>9990 UAH</g:price>
			<g:title>Вуличний світильник KI-S 20W на сонячних батареях</g:title>
			<g:description>Вуличний світильник на сонячних батареях ki-s 20w    порівнюючи з традиційним сонячним освітленням, це більш ефективне і більш просте з&#39;єднання, щоб використовувати все в одному світильнику на сонячних батареях. Світильник використовує модульну конструкцію, так як всі компоненти з&#39;єднані штекернимі роз&#39;ємами. Це дозволяє покупцю легко замінювати батарею або контролер.    З дистанційним налаштуванням потужність і тривалість часу освітлення можна легко налаштувати за допомогою72 різних режимів освітлення, які доступні у вбудованому контролері mppt. Світильник стане відмінним рішенням для сонячного освітлення.    У цьому світильнику використовується датчик руху, щоб заощадити більше енергії. Режим енергозбереження легко регулюється за допомогою пульта дистанційного керування. Радарний датчик більш чутливий, ніж датчик пір, на набагато більш широкому куті і на далекій відстані, і його можна легко запускати з невеликими рухами. Найкраща чутлива відстань від людей / об&#39;єкта до датчика освітленості повинна бути в межах 12 метрів.</g:description>
			<g:link>https://ledkontur.com.ua/svetilnik-universal-20-vt/?sodship=y</g:link>
			<g:image_link>https://ledkontur.com.ua/images/10/svetilnik-universal-20-vt-50499123058511_small6.png</g:image_link>
			<g:id>00045</g:id>
			<g:availability>in stock</g:availability>
			<g:product_type>Вуличне Освітлення На Сонячних Батареях &gt; Для Білбордів Та Рекламних Конструкцій</g:product_type>
		</item>
	</channel>
</rss>
